Viutv 99台 [你去日本搞乜鬼3] 星期日晚22:30 (3)

【今晚10:30《你去日本搞乜鬼3》總有個理由要去日本!】
返鄉下要度個理由?無問題!
一於同你去問下剛到埗嘅旅客，
由去比賽、搵貓車長、歸隱田園咩理由都有！啱用隨便拎去用啦！🤗

#你去日本搞乜鬼3
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

香港外賣阿叔屌打佢啦
Track 佢老尾咩

同隻狗訓

頭先個表演尷到

真

卡比獸

兩母女呆撚左

法國佬D表情交足戲

個個shot幾好笑

教法文好過啦 表演單車

嚇死狗狗

隻狗

又呃手信

一定有扑野啦

成家人真係好好人

如果唔係電視跟拍幫忙翻譯仲尷尬

佢地呢家人都算係咁 笑死

呀女好似濕晒咁...

咁佢原意係想推廣呢個運動嘅
明知柒都做，好勁

咁啲工作人員瞓邊？

睇到好尷尬
完全係：

阿媽同個女都

個女黑c

隻Poodle好不滿

柒到盡頭便是型

屌你老味得幾句英文
難D都唔得要講法文

工作人員即有來回都得啦

比人拒絕得太多次
太柒

特登搬開d野睇佢表演

上兩集講果女人行去東海道定北海道，係咪已經完左？

無人cap圖

阿哥個樣仲四正過佢

法國佬心諗：仲想拍？阻住我食嘢呀

靜岡喎，東京揸車來回都好長時間

應該會再拍，但未聯絡？

之後嗰啲點追

個記者咁撚高

你啱

個仔都幾ok

可能有交換聯絡

好想快啲講番個女人 幾好睇

如果行新東名可以好快

上埋人哋屋企喎

Fan嚟嘅

開心到癲咗

好激動

光頭女人?
講完啦
去左睇螢光墨雨

jm9

呢個黑妹好迷日本下

好正

黑妹版石原黎wo

好似 坤狗

聲優

開心得太誇張

聲優有乜關係？

條女high到

好難喎聲優

條女

媽呀...

日文好勁咁

仲有另一個，歷史迷

你都好ok

下？應該唔係光頭架喎

點搵到佢地址

上次有個追浮世繪果個

日文好流利 ....

做咩侮辱石原BB

唔算好細啦

美國來

CLS

開心到

有冇咁開心呀

係啊

美國人上電視嘅反應

好High

佢好痴線

聽原聲係流利日語

條女咩事
over左

做乜鳩……

點解外國人可以咁輕鬆去追夢

美國人係咁

嚇撚死個導演

攬埋

男主持咁就cow咗條女了

YOU太興奮

記者爽啦

嘩嘩嘩

好慘，個法國人應該係好後悔俾班人跟

yes 我都特登轉去聽

非常high

又變左 AV 情節 ....

單身巴假到你呢
搵鬼信

睇stephen king日文

把聲都幾好聽做配音應該得

啲日文咁勁

都幾痴線

把聲唔似咩
動態又有d似

好勁

雖然唔係好識日文 但聽落幾 native 講得超順口

日本咁排外，好難啦

其實似似地

依一集日本喺邊年播？

華人社會，通常都唔會咁易唔理父母
但外國人，父母通常養大左你就由得你
好似係

仲要黑人…

唔睇畫面分唔到

因為香港人以為買樓先至係成功

外國人黎講算好勁,冇咩accent

果D高低起跌位好似

一讀大學就踢你出門口獨立
不過至少唔駛煩買唔買樓問題

某程度係因為香港仲停留喺生物邏輯層

真 完全唔洗諗grammar咁講出嚟 好順

租仲平過買
而且揾工點都夠生活去旅行

攬攬

哇 好流利

聽佢講日文係幾正㗎喎

相對嘅咁外國人好多18歲就自己支付生活費 學費

咁大動作點做配音

佢睇勁多書囉

呢條女d日文可能仲勁過呢個節目既vo. bobby

忍唔住轉去聽日文

慘又係欺凌

又係日漫治癒系列

cosplay

原來又係一個悲慘故事

肥黑少女戰士

抵佢咁流利

原來依集都16年

呀件衫幾靚

做到鍾意做嘅嘢係幾開心嘅

成四年前

如果係美漫應該會出 依家乜都政治正確

同阿媽一樣樣

老豆老母好似都幾nice

BLM

點解無人話佢美奸

勁

老豆好似D鄉下民謠歌星咁

佢老豆老母都幾識諗。

touching

咁撚早拍人門 屌

納豆

納豆勁難食

原來先7點
一早就打搞人

連食嘅都日本人咁

cls 佢仲要食納豆飯咁日本人

納豆不了

納豆 變撚咗日本人

佢幾點上人屋企 搞一輪7點先食早餐

納豆， 正

完全係日本人嚟

雪糕點用筷子……

雪糕都用筷子

食雪糕都用筷子

粟米片雪糕都用筷子

近排愛上咁納豆

粟米片都用筷子食

🤮🤮🤮

教住英文追夢

英文老師應該好人工過配音

不知幾好食 兩日就食一盒

原來都係教英文
識流利日文一定好掂啦

好搞笑

識日文同英文真係好吃香

柏市
咁佢住邊?

佢換個髮形會好睇啲

拍埋佢做學校早操嘛

仲要咁勤力 希望佢成功

對生活咁大熱情真難得

學校唔畀拍

又跑

外籍老師去到邊度都咁好搵

唔比拍

又要跑

日劇跑

又係咁趕

劇團又要趕

CLS ...

黃皮膚除外

一定好投入

英文真係接近世界語言
做英文Native speaker 真係贏在起跑線

遲到遲得好漫畫

慘過做前線記者

俾拍

千葉

稽古 即係排練
學左新字

原來聲優d演技咁練返嚟

電子辭典

快譯通？

佢真係好投入 欣賞

真係好有熱誠

笑咗

上集先話教書唔計

為咗追夢真係好勁

唔使食飯？

第朝7點又要起身

理個女仔真係好叻 唔係講笑

好希望佢成功!!!

好勤力

呢d就係追夢的動力

真心feel到佢嘅熱誠 好勁

嘩，好鬼勁

Respect 呢個女仔
祝佢成功
有冇人知佢依家點
有冇ig

iPhone 4S

希望佢成功

究竟做得香港人係咪真係冇可能可以維持到佢嗰種熱情

真心希望佢會成功

追逐理想 真係好

好過個呃飯食好多

Bobby失業

呢啲真係努力融入當地文化嘅外來人

比人潑冷水潑到無火

真係好熱血

其實唔得㗎，配音唔可以咁大動作

唔知依家過成點呢

bobby而家衰打老婆啦
真係可以搵條女試吓喎

其實同個人性格更大關係

應該就做唔到聲優啦
搵唔到佢D資料

Respect

呢啲就係夢想嘅力量

上一上連登講自己夢想就唔洗十秒比人打沉咗

好感動 覺得呢啲會努力追夢既人好吸引
香港真係無乜邊個會咁有動力同心機去追

仲要佢本身咁鐘意
就算佢追夢唔到 至少個過程都好享受

客觀環境都好大影響 除非離開呢個地方

4年後既佢e家點呢

笑

「27歲想去日本做聲優」
比人屌到仆街都似

蛋白質

喺香港由一出世小學中學大學已經叫你唔好有夢想
人生唯一就係 買到樓
先至係成功

真係好難想像bobby竟然打老婆

啱呀

即係邊個

當年我都有揸過呢架86

諗起以前香港電信個廣告

香港都有唔少人離開香港尋夢 但通常都係有錢人專利…

原來都有成功例子嘅，又係睇美少女戰士

來日本當「聲優」Jenya，俄羅斯人，在日本當聲優！

不過我諗佢都唔會後悔

本身幫節目旁白配音嗰黑人
勁勁勁撚大隻，本身嚟日本好似做摔角手，跟住做咗搞笑藝人

女店員

呢啲就真係對生活好有熱情 日日雖然攰但過得好開心
我都好想自己可以咁

呢位？

睇咗少少
覺得某程度個樣都有影響佢成唔成功
利申 非歧視

依家仲要偶像化

香港三餐解決到已經唔錯啦

佢都比日本D傻佬屌憑咩你係俄羅斯人就配俄羅斯角色

係呀

呢個好似做多左
越黎越難行

完全唔知

好搞笑嫁佢

搵到排戲相但唔知佢而家點

上年係高崎租車用BNO+香港國際牌搞到Toyota位妹妹好迷惑

個女女好靚女

無樣唔駛諗上一線

樣呢D可以執

睇完空間改造王 準備

推

呢個節目連我老母都睇

鍾樹根

shame on you

巴打老母

老母特登唔沖涼都要睇

D打手係咁推黨姐

寶塚 正worq

我都係
頭先我老母霸左個廁所

個老母幾搞笑

雞
全部都係雞

睇寶塚歌劇咁痴線

真風咁似鍾舒漫

換哂衫

睇呢個節目真係知道好多平時就咁去日本旅行未必會留意到嘅嘢

個混血兒gaygay地

鍾意納豆

gay味濃

咁都追訪

搭廉航？

身為外國人鐘意食 平時一定好重口味

睇完港姐
返嚟先

個白人幾靚仔

熱納豆

佢地堅係鐘意

納豆加飯，正

見到一cc都唔想食

咁快完

咁就追訪完
屌

都係睇佢地食 食完冇野跟

第一次食真係好難頂 之後都會食 但唔會鐘意先

納豆真係唔得，太臭

佢哋又食又拎 最後拎多盒納豆走

納豆果陣臭腳味

其實點解納豆一定係三盒,唔係四盒

全家都睇緊

咁都分兩派

分黨分派

我撈咗先落

要攪左先放芥辣

日本好興

我上網集集睇曬 幾好睇

好掛住D黑gal

仲有架咩

隔離港姐都推到上熱門

呢個阿叔

D鄉音黨經

就係冇 所以掛住

全部都係日本人

店員係外國人

原來YOU=外國人

觀眾俾流料

全部阿叉

但識日文

全部自己人

全部都係斯里蘭卡人

好撚想食

前年去名古屋，去食幻之手羽先，除了樓面係日本人，廚房清一色係南亞人

好撚正

9up到

食咁大羹

媽 好辣呀

冇事 渣既

咖哩，正

無事喎

好想食燒肉

其實斯里蘭卡菜唔算辣

應該係日本仔唔食得辣

各位安全返到屋企未

社長有特殊辟好

香港人都好勤力架

好多Dr Jim

今日行街買咗好多野

有無人食過？

唔知武肺佢地呢家頂唔頂到

個表情做乜鳩

外國佬玩D野真係好正 去4國88箇所

八十八箇所，正

咁多人過嚟日本行古道

又有行路撚

以前真係好多頭髮

一路行一路屌，好鬼勞氣

哇 以前就興backpack

嘩屌有相

西方人去旅行好多都鐘意親近大自然，或者睇下啲傳統嘢

1972年映

D相幾有feel

佢係攝影師嚟㗎嘛

好勁...1972年

1972年大陸仲食緊草文革

仲要日本冇乜點變

咁都唔跟

好正,好想睇佢點行四國

真
今日好多主人帶動物出街
阻住我 要兜路行
不過買咗好多野 好開心
好耐未試過shopping 了

叫G

反而唔跟個阿伯

姊妹丼？

襟兄弟

做咩自己2個黎 係酒店食朱古力?

響

有陣時覺得邊有咁橋成日係機場搵到咁多有故仔講嘅外國人
但諗深一層可能搵咗成個星期先夠剪一集節目

凱文·凱利（英語：Kevin Kelly，1952年8月14日－），常被稱為「KK」，《連線》雜誌（Wired Magazine）第一任主編；曾擔任《全球評論》（Whole Earth Review）主編、出版人。KK具有多重身份：作家、攝影家、自然資源保護論者，同時還是亞洲文化、數字文化領域的學者。

可能去飛田探險

鐘意到改埋自己個女既名

威士忌好飲咩

Jackie A Jackie B Jackie C

西利

好專，淨飲酒

痴線,好猛料

哇
咁勁

有酒詩詩之前都有介紹過

咪臭係，仲要隨地大小二便，又係咁週街吠

哇 真係唔係普通人

希望下次會有更好購物體驗

好飲
但係好蝦人口味

呢個詩詩行內比人罵佢無料

道頓堀啲人好貴

其實最勁係,點解咁快起到底

加汽水會唔會好飲啲啊

有冇磨牙

睇兩條佬落吧

咁真係要more啦

我好鐘意飲 屋企愈儲愈多

聽日定96

嘩，唔怪之得影到咁靚嘅相

是但啦 人地為興趣
呢行好多人為搵錢 唔鐘意佢好正常既
真係冇料就唔會咁多牌 真係咁易考咩

老點

係咪識嫁

賣佢地豬仔

飲highball,算幾易入口

行番轉頭

2個好似比人帶去黑店咁

帶路那個唔識路

因為琵琶大師張相右下角有簽名

行街嘅野就自己決定啦

走啦 仲理佢

中伏了

蕩失路

屌你

老點...

唔識路又要帶路

條友想點

係咪白撞

呢條友係咪搏上電視咋？

真 飲中一隻就可以好鐘意

真係無留意

食雞

磨擦力

都係

條友係咪做餐廳拉客

食乜雞 要飲酒

無啦啦去食G

客滿

直接帶佢地去飛田下火

笑撚死

咁都搭到訕

真啊 大家平安就得

屌你周圍老點

call G可能仲有酒飲

真係無留意到

一陣去撚咗飛田食真g

有分的
你講緊溝其他飲料嗰啲應該係想講Chivas嗰類？
嗰類係溝cocktail ，其他嘢飲會夾啲

Single malt嗰啲都係齋飲或者with rock
去飲番佢原味

懷疑佢地想call g 玩下主持耍走佢

呢度合埋眼都識行

做乜狗呀條友

仙人跳

鬼佬好慘，仲要比cam影住，唔好意思走

磨擦師

調返轉頭真係太痴線

係囉 一條直路 , 仲要有晒地標

好喜歡bowmore
抵飲

聽日返工丫嘛，放工個下行下街都好正常丫
食個飯都要㗎
見到有人帶狗大小二便咪屌下佢咁囉

最後其實係去無料案內所

我以為鬼佬本身想去酒廠

係咪歌舞妓町果啲呃人

我都以為係 一開頭講到好鐘意

飲貴酒，賣單先知天價

嘩屌好撚正

睇完wiki佢都幾勁
Matrix演員都要必讀睇佢本書

條友好似
Mario Gomez

係

飲飲下會有班女坐埋黎，氹你請佢地飲

竟然

會唔會飲完佢2個埋單

個鼻

無blur到支煙

有酒廠

但呢個好肥 面型唔似

會去了

食珍寶珠

條仔拎住支珍寶豬

燈到

我都好想去呀

撞到呢個朋友都幾好彩

塊面肥都啱
係隻眼同鼻第一眼睇覺得似

飛機杯咁

錫杯？

好撚正啊好鐘意去whiskey bar!!!!!

原本佢老婆都咁鐘意 咁點解佢唔同老婆一齊黎

可唔可以嫁俾我

Cls咩情節黎

第3間有了

咁樣溝女

突然有女既喂

隔離兩條日本妹可食用喎

20杯一晚

越飲越多人乜料

四眼中女好似幾索 有康華既味道

4眼果個幾正

飲大咗屌咗對方

證明佢地唔係黎齊飲酒

華生

個節目好浪漫

2條佬都飛釘

唔知日本係咪都興仙人跳

嘩好正有得拍酒廠

會唔會酒廠唔比電視台入去？

飲開又倒D宮城峽黎飲下先

阿叔黎

冇得跟了

真係唔畀入

屌要度度佢
真係想去

飛田

佢地又講得幾好

Connect 唔到

住神戶

飲酒變食G

竹鶴好似無得賣？

心諗
我地想第一晚想去飛田，第二日去酒廠
但係俾你班電視台影到
就唔好意思拒絕因為套野會出街

要去飛田咪ダメ囉
駛乜唔好意思

真係好好笑 帶佢地去食雞😂🤣

You!

做

you

CLS牙刷

枝牙刷幾靚

裸露鏡頭

又有仔睇

Maradona

鹿勒當拿

個女幾靚 有D似卡卡

即場拆

好靚wor

個女幾正咁

好事定壞事

佢地都幾中意公仔

真係鬼佬有位放先會買依D 公仔

落熱水會冇著衫

祼露鏡頭？

想睇無著衫

我都有買 但cute版

好事啦
不過最好似amanda S 啦

屌

笑死

隻杯正

自主規制

好裸露

大笑左出聲

日本仔咁咸濕

製作組cls

邊度買到隻杯

個頭好old school

想要個杯用嚟打飛機

個頭好正

可能係導演/監製想要

唔怪得話有裸露鏡頭

仲以為會係仔

條友光頭會型好多

想買隻杯,日本係咪周圍都有得買?

仲有出過毛巾.............

好似迫佢買咁

頂你裸露鏡頭
小新又係咁

有d似Westbrook

想睇鬼佬阿伯露肉？

頂 有啲似

真 依家呢個頭好搞笑

條仔個look 好似街霸D角色

唔怪得唔光頭

軍佬

我都好鐘意東京

便便有幾重

做乜鳩

條女個口好大

主持老尷到

笑傻左

個記者。。。。。

咁王晶嘅 屎尿屁

條女有冇上連登

笑撚左😆

個主持笑得好尷尬

學到野

總統

想做總統

侵支持者

Trump

呢個細路jm9

呢套幾時拍?

記得唔好比支那狗入

反trump

字幕寫住奧巴馬

2016

應該仲係奧巴馬？

i dont really like donald trump wor

應該係講奧巴馬

奧巴馬啊
最垃圾果個

應該16年

希望小朋友唔好奶共

細路你食蕉啦

睇CNN

左膠

細路識諗到呀

會唔會真係未來美國總統

睇個樣就知係反共鷹派

咁都睇到

西書無佢咁高

唔係啦,肯定係左膠

字幕寫「オバマ」= o-ba-ma = 奧巴馬

可能今年已經覺得4年前既自己好白痴

嘉倩好正啊

唔會 老美好多人唔理出面世界發生咩事
支持民主黨 仲好大機會係左膠

我記得之前有問過香港人

President Kian

屌 個名係巴基斯坦人黎

Hello kitty

加州毒撚

件衫

侵侵對人民又係無奧巴鹿咁落力既

阿叔著粉紅無嘴貓

怪叔叔

個樣 同D動作 好似初度遊 TONY

全部做晒人阿婆

牙叔講果D係咪都係女女來?

講果d好多都唔識

佢頂帽好多無嘴貓

阿叔係咪冷凍咗廿年

條友好長情

肥秋

又一個痴線佬

會唔會有次問到個專去買AV

akb48

真係好似美國版中老年Tony

有無咁痴線

全部都係咪醬

Jm9

電視台：who?

樣都有少少似TONY

毒撚

而家應該變左啊婆

主持都唔識

條友好 痴線

巴士旅遊 av題材

任何野去到極致就係藝術

毒撚到仆街

毒撚嘛

我專買飛機杯

超Hard core...

會唔會跟呢個

Wiki完 第一個就係依個阿叔

會唔會對住張相打丁

51歲都追星

型男？？

咁遠嚟追星
但係個星冇人識

37似47……

本人

仆街
我覺得條佬有啲似弱智

真人

Hello kitty口罩

變左c9

兩個係咪會去開房

咁毒

有啲羨慕牙bob仔
同偶像行街

條女好老下

男人老狗鍾意Hello kitty

溝佢喇阿bob 洋腸都做兵

其實真係會好開心

keep得好差

唔使擔心,條女仲做緊

娶左佢算啦
定係兵黎

天下第一Fans

毒撚s

咁crazy

啲fans全部都叔叔級

成個場都係阿叔

成班叔父

等於香港嗰啲屯門大媽演唱會

正常丫

1996 年既偶像喎

有講37, 不過算保養得差，轉頭睇下化左妝會點

37歲啫，點解啲fans老咁多

駁唔到

20年....

差好遠

好撚感動

好民主

班叔父同屯門nana有咩分別

個劇場應該成浸中年臭

屌
真係唔明點解會有人發掘到呢啲“明星”

麻理繪~~~~~~

二十年前好型仔

歲月不饒人

20年前個樣好正常

哇屌！！！！
以前明明幾型仔

兩個以前個樣差勁遠

鈴木 まりえ（すずき まりえ、1978年（昭和53年）11月15日 - ）は、日本のアイドル、歌手、声優、女優。神奈川県海老名市出身。

咪係

越黎越唔正常

日版娜娜

夠親民

好長情

個麻理繪愈睇愈似梅小惠

條女都成50歲
仲扮cute……

可以同大家講,日本既偶像宅好多都係呢個年紀

搞咩變成咁

好多呀叔

四十歲都仲扮可愛

使唔使畀利是

毒氣沖天

Bob個樣好好笑

似57

37呀 不過樣似40幾

但係咪都迷呢啲c9

嗰陣37啫

全部都士多啤梨

屌 我都以為50代

其實條女後生都ok
可惜歲月不饒人

士多啤梨

下屌

Bob好似啲K1細路咁

一直迷左十幾廿年 咁變左c9都好正常

乜撚
首首歌都士多啤梨

依家睇返tvb啲37-8真係keep得幾好

恐怖過TONY

好專一

今年計都係 42 啫

咁又唔係
呢種idol係好少有

諗起天堂鳥

今集嚇親…

條女唱歌恐怖過汪明荃

專一有罪嗎永遠愛惜他

Why not both?

啲配音喪嗌麻理繪好好笑

咁我寧願要日本妹喇

麻理繪！！！！！
麻理繪！！！！！
啲牙叔扯哂旗咁

個鬼佬依家有排都見唔到佢咪好傷心

11月先生日，而家41

同一首歌唱足廿年
其實都幾正嘅，而家啲idol廿年後仲搞fans met都會變成咁

係咪見到馬田

呢d會唔會係1年1次果d fans聚會，所以鬼佬黎左21年

zoom演唱會

煮野食果個？

呢D好似有得握手
握果下會唔會射左

個鬼佬好可愛

條鬼佬咁鬼癲

可能 願意呢日本隔離14日
跟住返美國又再隔離14日

射咗上手先去握

鬼佬可能食過

係
認得佢個mk頭

想知呀bob同麻里繪結左婚未

cls

新節目有佢

好好笑

有訪問佢？

條女今日先開完show

以為呢個訪問節目

廣告個煮野食節目

新節目

真係勁多南美人鐘意日本

唔知阿bob有冇去

bwwb衫果個好靚

點解唔去大阪個機場

會唔會突然好多連登仔走去佢twitter, 令佢爆紅

啲女個個都唔同樣

different father

想同佢地多人運動

肺炎點去呀

三女

咁奇葩

4個老公

右邊2個靚咁多

四個都唔同爸爸

三妹四妹

仲點生

超靚

瘦嗰三個都好正

咁樣都食到4條仔

黑絲好正

今集咁多痴線佬

嘩 屌 痴線😂😂

九成搵唔到

啲女都30+啦

四個唔同老豆既姊妹咁好感情一齊去旅行

又係忍者Fans

好似活生生既 人類進史 (雖然二三四都靚)

墨西哥可能好common

個個都嚟練武

可能去坐14日 為左睇一睇佢

有無人同我一樣聽返原音

個老母咁多個老公
淫閪

又係玩劍道

合金刀

真刀

我轉黎轉去

呢啲一定聽原音

浪客劍心

即係佢個西只係比4個人中出過
好過啲mk妹個西比40+嘅人中出過

啲相好似無鬼佬

係呢個位叫佢舞咁癲

咁多鬼佬去日本練武

自己搵

跟埋去金澤

平時跟身個翻譯呢？

日本好靚

好多鬼佬

咁多鬼佬

支那呢

真係撞到唔好亂up
真係跟埋嚟

全部外國人

咁都得

居然咁都有得拍

痴漢咁

飛田新地

個意大利仔

今隻咁勇直接追訪

嚟到見唔到就柒

緋川劍心

好高又好笑容

每隔兩集就有一個

3泊4日

啲地方好靚好想去

之前lovelive嗰位香港毒撚......

好掛住日本

勁高

每人都戴幾把刀

日本仔cls

密著決定

大6少林都唔少呢d人，不過大6依家都已經唔興，興玩氣功

咁似人中之龍個d....

海帶

天真會

想像自己係海帶

屌你 邪教？

好似邪教咁

現代舞咁款

第一次加入應該會好尷尬

一陣係咪飲聖水

今集真係CLS

軟皮蛇之舞

殊樂畢比啲fd

jm9追斬

似邪教多啲

最後武士

真係好天真

流浮山刀手黎啦

心諗係咪要退會

痴咗線

似呃錢

青木老師果d聖水

80歲

香港有「真心流」
真心咩

劈友

cfu後生又幾型

屌有聲

我都覺得伏伏地咁

出九頭龍閃未?

好似好流

沙律

香港有冇得學劍道

應肚即飛

嘩 沙律

沙律
聽晚23:30

閃電鞭d friend?

好似D國術咁

日本真係好多邪教

閃電五連鞭

果2個學員似返d樣

大把啦

可能係做殊樂畢比呢

鬼佬真係好鍾意呢啲
中國武術又係

今集集合大量痴線佬

同感
好邪道，又玩創新

屌，我知你講咩

其他。。。。

可以是但搵樣戇鳩嘢
創立一個教會
全球總會有人
加入做信徒

小道消息指應肚即飛係真有其事

青木 宏之（あおき ひろゆき、1936年2月22日 - ）は武道家・書家。神奈川県出身。中央大学法学部卒業。在学中空手部の主将を2期連続で務める、江上茂に学び深い影響を受けた。

條阿伯係咪大6果d吹水大師，定真係勁架

鍾意一樣嘢去到極致

天翔龍閃

海帶體操

其他可能新手得濟

我屌 jm9

天真書法？

佢本人應該就揪得下既
不過搞呢壇野似CAP水多

你google下長江大俠呂紫劍，都係好多牌頭，但其實條友好流

青木係咪都係咁架

日本果d忍者大師我就信有料啦

一年去法國幾次

係咪new age個D黎 ?

全球都有分部cls

諗起地產仔 悟華

gay

裸露

咁支那10個有11個都係騙徒

今次真係祼露

打格

個意大利人好似 逃 果個演員😂😂😂

意大利去法國好快姐

忍者大師唔會掛

鬼佬咁大揪 會唔會嚇親人

其實咁樣4日3夜都幾好玩

好靚呀屌

土屋太鳳

似去玩多過練武

太鳳

土屋太鳳 小希的洋菓子

鞭

我初初分唔到佢同大臉

老母見到女優2個字
就問係咪AV嗰隻

知你成日睇

有d目的去玩係幾好玩

土屋做戲屌打大面

愈睇愈似邪教

其實佢搵到啲心靈寄託都幾好

22歲咁細個

成班攞住把劍喺道跳舞

中年人係唔太明架啦

似係外國果d中國功夫咁，呃下鬼佬咁

唔睇架

玩呢D好過玩咩star war激光劍

睇跨越8年的新娘睇到喊咗

呃下鬼佬會費同升段費姐

劇情普通到睇完都唔係好記得

仲有昇段考試 pro到呀

仲要咁welcome採訪，幫手宣傳

依家中國功夫都有架喇，扮唔難

水之呼吸

睇考試呢part正路返好多

蒼海波濤劍

啲名咁中二病

有無星爆學

啲技咁中二

啲名玩鳩鬼佬

叫d鬼佬點記

唔識日文已經冇得玩

電光月影劍

個呀伯懶認真咁

電光劍

咁中二病招名

好動漫feel

仆左街

比卡超使出十萬伏特

影住佢點都要扮下野

bgm

咸撚咗

我諗大師之後會成日J電視台訪問佢

其實係咪鳩fing 2野扮用力就oke

得三丁友Pass

感動到喊 痴撚線

得三個合格

成場得三個合格
永續賺錢